鸠嗡：游蕙祯话香港低等

正人文盲，惡意中傷禎子，你老味